係咪每個女人都會話佢哋嘅男性友人係好人

食屎啦臭雞方唔係見到人哋讀私校好有錢出哂水

你成熟d得唔得？果個我best friend黎架 我同佢點會有野呀

你收皮

但我真係有好多好既男性朋友
睇你識咩人姐

條條女都係咁講啦
人唔笑狗都吠

你覺得佢唔好你會同佢做fd

d雞講野都有人信